講真 比你做到陳偉霆咁 好有錢 但成身柒味 比人笑成世 你制唔制

如題

我諗我Ok
我怕窮多過柒

下幾型喎

有得簡梗係做達哥就最好

姐係要你做柒野 著柒衫 唱柒歌 指柒劇

大把支女追住佢含喎巴打
係香港人笑佢柒渣

做，只要唔照鏡，幾柒我都冇所謂

制啦
好過我又柒又搵唔到錢

不了，林鄭大波驊嗰d都靠大陸搵到好多錢㗎，不過歷史會記載，人將遺臭萬年

制

OK啊
有樓有錢有女屌
係出面做小丑又有乜所謂
你睇亞洲舞王同香港舞王
仲有個香港矮撚

你地咪繼續笑

我餐餐飯加人民幣 食屎一樣咁好味

利申 有咩柒得過我肥毒撚

下 即系點==

WHY NOT？

不了

呢個世界永遠睇結果，過程唔重要

一命二運三風水，只能講佢命運好

連登肥毒柒坐係個MON前面笑人地億億聲身家,大把女FANS爭撚含既柒

why not, 反正有冇錢都係柒

No way~ 唔係所有野都可以用錢買, 屌你佢真係柒撚到一個點

支那D囡囡不知覺得佢幾撚型
你試下用王祖藍/李思捷做例子 可能會好D

on9不知幾撚型

大把人恨都恨唔到 本身仲柒過佢又冇錢

少佢一半身家都肯啦
反正我係成世人柒得黎又無錢

寧醉莫衰，點都唔可以7

綜合以上評論 咁講到底 大家都係妒忌 唔抵得佢發圍
開post笑佢都係圍爐取暖
咁分析有冇錯？

嘩 很swag

n奶柒黨

制 有錢做乜都得

很skr666牛b死了

倒貼20000

野狼disco

李克勤已經係好例子
為左錢就算唱首垃圾歌侮辱自己歌手身份都可以
話唔制都無人信啦 唯一係頂唔緊既就係要係大陸食同玩

冇錯。

Why not?有錢但柒點都好過又窮又柒

香港人笑佢JA
係大陸有名有利啦

雖然有人覺得7 但d大陸人覺得型呢
所以其實對佢黎講冇乜嘢我覺得

C朗賺人仔夠柒
賺不到的人仔是柒的

都幾幸福 因為唔知自己柒

鏡頭面前就話要愛國姐
有錢仲食本地食材咩

Ok

佢迎合大陸狗市場姐
我地香港人睇好撚柒
大陸狗睇就好型好潮

Ching大陸仔？

淨係what time is it我已經想退出娛樂圈

14億覺得佢型 vs 700萬覺得佢柒
自己諗

冇錯

不如你自貼睇下邊個柒啲

只要你遮埋一邊眼，永遠活喺自己世界，其實無問題

好 我地倒數3 2 1 之後一齊貼啦

3...

食開屎？

係支那真係不了
黎一刻風光
下一刻可以乜都無

呢到個個都話制
同班毅進狗為左錢一樣
有分別咩

邊個係矮撚

金鐘M記.jpg

屌女屌到傻 我制

唔知講緊紅祖藍定係國貨城

本質上唔同
毅進仔我相信呢到個個都有能力做 （DSE全2）
但明星唔係個個做到

不為同不能嘅分別

等於比1000萬我 短20年命 老閪都濟

佢有時間都去吃喝玩樂啦
咪FF佢會介意人笑佢柒

以錢來講嘅話 應該唔只十倍
我估佢身家總和應該多話呢到所有留言嘅人總和

你係佢就唔會介意比一班社會失敗者笑佢柒

..咁一個係柒同冇尊嚴姐

另一個係恐怖分子 唔一樣既

笑撚左

一直覺得佢同gem係明星入面幾好 會紅唔意外

可能遲早要還

屌 好中
好撚唔甘心 但完全駁唔到

why not?
你以為而家自己唔柒？
你又窮又柒咋

柒唔緊要，佢係冇腰骨
我可以柒但唔可以冇腰骨

人地屌過嘅女係我唔知幾倍
好一餐唔好一餐
一定有闊太包過

拉

佢同angelababy 都係

如果係支那國生活，你覺得你會真係”有錢”？

喊(倒帶).gif

係

你估佢自己唔知咩

咪又係錢

卡關達過唔過到自己嗰關

想睇佢同黃曉明鬥到最後係邊個贏。

當初恥笑佢既係黃曉明

定左位就係咁，你叫王祖藍出去都係笑騎騎扮傻仔

有地位有市場有錢有咩所謂

連登仔聽朝咪又要準時番工

你諗下TOMMY都番生
所以我選擇留一線

有冇人可以睇曬？頂唔順呀勁過關家姐

點7 都有班囡話型
點解唔制

但佢柒唔過你老竇老母比你嘅基因喎

開左30秒頂唔緊

柒無所謂
奶共就不了

梗係得啦 錢最重要

係咪low cost mv

又有大陸妹食
又有錢搵

不如問邊個咁有骨氣唔制
唔係制唔制 係做唔做到

要成世留係大灣區打飛機
不了

冇 咁點啊？

講真呢種人心入面只會覺得自己好型好成功好靚仔
覺得批評佢既人都係酸緊佢
所以佢都唔會有一絲唔開心，繼續照舊屌女玩乜都得
做呢種人不知咁開心緊係好

我覺得佢真係唔知

做 本身自己都柒開

你有錢 馬雲咁嘅樣都大把女癡埋去

視乎啲錢喺邊度賺囉

成班兒登狗笑人係有錢柒頭 現實你地唔只柒 仲要窮添呀

七百萬覺得你柒
十三億覺得你型
你自己揀

咪講出黎啦屌你老母

連登距離現實仲係有一定差距
酸味濃

都唔係700萬 得200萬
面對國人 你地只係極極少數人
心里的花 ....不管他是真是假
By the way 佢已經不能算是香港人了

人哋依家有錢有女有名氣
未紅已食過嫰口嘅Baby
根本係人生贏家
柒又有乜所謂

Why not both

唔係100％人笑佢7
D大陸人好支持佢
結果係支持佢既人多過笑佢7既人佢先搵到錢

制，反正我衣家都又窮又柒

搵夠退隱，過一排就無人記得

最少佢可以做到第二個陳冠希囉 送禮勤點都比唔上

加王祖藍咁矮都ok啦

係得連登仔笑佢咋嘛

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

柒到盡頭便是型？

on9方面真係型到盡

何以見得佢好有錢？

應該紅祖藍啦小丑喎

我可以喎

好洗腦 我依家行行下路都唱緊 點撚算

noway

佢整完個樣都唔係柒，係言行舉止柒之嘛
梗係做佢好啦，有錢唔好咩

藍絲都清醒過閣下

其實憑佢依家嘅身份地位，食過Angelababy同啊Sa算唔算黑歷史？

係佢個舒適圈入面 無人覺得佢柒

佢幾靚仔

屌你大陸妹連警犬條撚都追住黎含啦
唔柒唔含

其實係因為佢有錢啫

其實個個笑的士陳同屌達哥
但係我相信當你有佢哋咁既搵錢能力時，9成9兒登仔都會奶共

仲要七百萬裏面都仲有人會鍾意佢
唔使諗

唉

唔係柒唔柒 而係絕不奶共 奶共而有錢 不如直接殺左我

佢肯撚定唔覺得自己柒
只會覺得自己響香港果十幾年係浪費人生
如果有得揀一定揀大陸出世
…呢種沉冤得雪嘅心態

其實幾型
光頭照carry到

其實冇咩所謂 賺錢姐又唔係出賣港人利益
即係陳偉霆賺錢係唔會令香港人失去自由民主或者蝕錢
但做官就唔同 做官係賣港人利益去換取金錢

Anglababy好高級喎。。。

真 其實講到尾都係連登仔酸佢
利申我酸

咁佢又真係柒啲嘅 心裏的花…

又型又有錢短20年命都制啦

覺得佢柒只係想令自己好過d
我地恨都恨唔到

有錢有囡話知連登仔點笑我